屋企有廢老

屋企有個廢老真係慘過食屎
想盡下子女責任孝順下佢
死都唔領情 思想封閉 唔接受新事物
無試過溝通多過10句話
因為真係講2句已經可以鬧交
即使你幾心平氣和扮死狗都好

身為廢老後人 擔唔擔心自己有一日都會好似佢咁